有個大客問我可唔可以做佢既笛子魔童......

日本客，40歲男人，近期有生意要佢拍板, 今朝開會後佢問左我呢句野，請問係咩意思

要同佢融合

再用魔貫光殺炮射佢

用你嘅笛子對佢菊花出魔貫光殺炮啦

佢係悟空？

Huh 但係我想做比達喎......

魔童得一個作用

日本佬

原來係吹佢既笛子......仆佢個街

咩意思

人生唔係好多機會上位 請珍惜

含撚吖仆街

笛子魔童同含撚有咩關係
同埋你係走去問個客咩意思？
而且點解佢會對你有意思？想潛規則你

好GAY

之後我line問佢咩意思，佢send左段含撚片俾我

人一世物一
咪試下

認真答

想你做佢智囊

日本意思係要你玩佢陰囊